69擊退水炮車方法

係唔係得走佬最好

無知一問，水炮車d水會唔會用曬？會既可唔可以放曬佢d水？

走去橫街，上天橋，呢 d 車唔到既地方咪得，打游擊，佢都無你辦法

笑左，sorry

用火攻

水克火

包炒 圍鳩佢 上埋車啦

對付水遁梗係用土遁啦

汽油剋水

我唔鼓勵犯法行為架大家千祈唔好玩汽油彈

有街喉

如果地陷令前轆卡死左呢？

水炮車水壓好大 要小心
外國嘅人就會放啲好厚嘅嘢入背囊
例如你當放張被咁 墊係入面 開水走唔切 都可以減緊啲力 同埋可以用背脊加背囊入面墊嘅嘢抵消吓

記得唔好墊張紙皮就當有用

唔好諗住將戰場SET o係政總前,
嗰度太空曠,好難搵位避,
如果我地將佢引入中環入便,
嗰度多橫街多障礙物,
同埋更容易引到外國傳媒注意

屌你老母都戇撚鳩呀報定警先

紙皮都得 咁condom都得啦